Sunrise 與《悍戰太平洋》公司合拍 荷李活真人版機動戰士

美國洛杉磯正在舉行的「Anime Expo 2018」活動，剛宣佈了日本經典科幻機械人動畫《機動戰士》會由荷李活拍真人版電影的消息，令在場動畫迷非常興奮。

目前於美國洛杉磯所舉辦的「Anime Expo 2018」活動中，日本動畫製作公司Sunrise 與過去推出過《悍戰太平洋》、《哥斯拉》等作品的Legendary Pictures, Inc.聯合公布，他們會合作拍攝日本人氣科幻動畫《機動戰士》真人版電影的消息，只見的Legendary Pictures首發的片段中，附加一段《機動戰士》動畫初代在宇宙世紀的背景描述，讓人好奇是否在暗指真人版電影的時間設定。

《機動戰士》自 1979 年推出至今，已推出許多電視、電影以及相關的多媒體的動畫作品，在全球皆有一定的人氣，而該系列也即將在 2019 年迎來作品的 40 周年，明年是《機動戰士》全系列而言將是一個很重要的年份。

景甜做邊個

做高達

做高達都唔撚睇
總之有景甜既戲全部狗也不屌

到時叫敢達定高達先

娜娜

如果佢做串鳩馬沙嗰個機械師傅呢

佢做鐵球就考慮下

GG了

人類.jpg

人類總要重複同樣的錯誤
每次動漫出真人版都唔好睇

原網址:

唔好幫佢Click